岩岩傳家俊對奧蘇利雲場波好正！！

Marco最尾差粒綠波就可以入決賽
第九局嗰球救得超靚兼反勝

Btw, 好好睇

師兄訓左半年？

點解唔索性死左佢？

平時無睇開，見utube有live先睇
自膠

不過真係好睇

講緊英錦賽4強果場?